我宣布今日和理非正式超時空進化

感動🤢

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨